其實坐cafe溫書係咪易溫入腦d

點解新一代咁中意去starfuck個尐坐幾個鐘溫書，又唔係靜兼一杯屎水霸個位幾個鐘

想當年溫書既一係屋企自閉，一係去自修室，順便昅下女

打下卡又唔俾

連登多中學雞, 開map 炮會出事

我買定機票比你避難幾日啦

打卡要打幾個鐘？

第日畢業都係果度做收銀 熟習下環境

聞住咖啡香味會精神啲

買罐雀巢返屋企慢慢聞

條女坐上黎溫仲入腦 直頭入哂

咖啡因易入腦啲

唔會啦 毒撚點會去